考到文書助理(CA) 基本上人生已上岸！

唔小心考到埋aco 同中狀元冇咩分別！考得到基本上算係精英中的精英來
香港咁多精英

話就話中四中五可以入到, 只係入場券炸

中五仔, IVE HIGH DIP 仔.. 難過登天

所以好多人都會葡萄
踩低人地, 跆高自己
係, 以前公務員福利好, 又唔洗做野
而家入職O個D 個個做到精神病, 福利? 有HI福利咩

月入幾多？

13k

上次見份12k clerk
非公務員合約位
張點名紙
廿幾條友
之後冇再考

蓋清準備好星期一排喜茶未

要返工

平安夜喎ching

你做咩講我？
無福利 咩撚都無 舊制人狂放假
出面做teller都$16000啦
真係做到精神病
因為唔惡 就會越多野做
明未 所以大學畢業唔好做 做警仲好

睇到你呢個標題，以為笑話一則。
睇埋內文，下？香港精英？狀元？
喂你認真嫁？我依家好驚呀！
依家大學生以考到中四中五學歷要求既CA/ACO為榮呀！
香港玩完啦！

酸定擾敵

ive 起薪30k
高過CA

真

唔小心考到埋aco
下次小心D

咁考到EO同級係咪等於人生大贏家?

IVE BA畢業 月入$80000
做金融